有冇人用過Path

大概10年前係學校hit過 果時黎講都算係走得幾前嘅社交app 又可以好似instagram咁post相 又可以分享自己聽緊咩歌 仲要個interface整得幾靚仔 唔記得幾時開始冇再用過 之後上網查先知原來個app 2018已經收咗皮

聽都未聽過
有一隻叫plag.ue可以整卡片出黎 同收卡片 選擇send會射多畀五個人 或者skip 全世界都有人用